[
{"titlu": "\r\n        \r\n    MINISTER          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Ministru          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Despre          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Cabinet ministru          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Minister          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Misiune, viziune, valori           "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Echipa de conducere          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Agenda public\u0103          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Legisla\u021bie organizare \u0219i func\u021bionare          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Organigram\u0103          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Structuri subordonate \u0219i \u00een coordonare          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Contact          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Contacteaz\u0103 Ministerul          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Audien\u021be          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Comunicare          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n     Comunicate de pres\u0103          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Album foto          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Biroul de comunicare          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Transparen\u021b\u0103 institu\u021bional\u0103          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Proiecte acte normative          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Platforme informatice          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Date deschise          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Rapoarte publice periodice          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Concursuri          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Achizi\u021bii \u0219i licita\u021bii          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Transparen\u021b\u0103 financiar\u0103          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Venituri angaja\u021bi           "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Declara\u021bii de avere \u0219i interese          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Legea 544 privind accesul la datele de interes public          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    \u00cenv\u0103\u0163\u0103m\u00e2nt preuniversitar          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Descriere          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    \u00cenv\u0103\u021b\u0103m\u00e2nt pre\u0219colar          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    \u00cenv\u0103\u021b\u0103m\u00e2nt primar          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    \u00cenv\u0103\u021b\u0103m\u00e2nt gimnazial          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    \u00cenv\u0103\u021b\u0103m\u00e2nt liceal          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    \u00cenv\u0103\u021b\u0103m\u00e2nt postliceal          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    \u00cenv\u0103\u021b\u0103m\u00e2ntul profesional          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    \u00cenv\u0103\u021b\u0103m\u00e2nt special          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    \u00cenv\u0103\u021b\u0103m\u00e2nt minorit\u0103\u021bi na\u021bionale          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Educa\u021bie non-formal\u0103 \u0219i informal\u0103          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    \u00cenv\u0103\u021b\u0103m\u00e2nt Ter\u021biar Nonuniversitar          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Acces la educa\u021bie pentru grupurile dezavantajate          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Manuale \u0219colare          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Olimpiade \u0219i concursuri          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Resurse umane          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Management \u0219colar          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Acte de studii \u0219i documente \u0219colare          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Re\u021bea \u0219colar\u0103          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    \u0218coli Europene          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Inspectorate \u0219colare jude\u021bene          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Biblioteci          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Proiecte          "},
{"titlu": "\r\n          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Descriere          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Studii universitare de licen\u021b\u0103          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Studii universitare de  masterat          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Studii universitare de doctorat          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Studii Postuniversitare          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Inv\u0103\u021b\u0103m\u00e2nt Ter\u021biar Nonuniversitar          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Acte de studiu          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Mobilit\u0103\u021bi          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Titluri didactice \u0219i de cercetare          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Acordarea sau retragerea titlului de doctor          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Asigurarea calit\u0103\u021bii          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Activitate studen\u021beasc\u0103          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Facilit\u0103\u021bi pentru studen\u021bi          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Consilii Consultative          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Finan\u021bare          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Abilitare          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Proiecte          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Institu\u021bii de \u00eenv\u0103\u021b\u0103m\u00e2nt superior          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Biblioteci Universitare          "},
{"titlu": "\r\n          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Descriere          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Bugetul cercet\u0103rii          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Strategia Na\u021bional\u0103 de Cercetare, Dezvoltare \u0219i Inovare 2014- 2020          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Programul Na\u021bional de Cercetare, Dezvoltare \u0219i Inovare 2015-2020          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    ELI Nuclear Physics          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Instrumente suport          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Programe interna\u021bionale          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Organisme consultative          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Organism Intermediar Fonduri structurale          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Institu\u021bii          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Cooperare interna\u021bional\u0103          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Descriere          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Studiaz\u0103 \u00een Rom\u00e2nia          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Recunoa\u0219tere studii          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Proceduri pentru str\u0103in\u0103tate          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Procesul Bologna          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Ini\u021biativa de cooperare ASEM          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Fulbright          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Cadrul european          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Mobilit\u0103\u021bi          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Cooperare Bilateral\u0103          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Organiza\u021bii Interna\u021bionale          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Rom\u00e2nii de Pretutindeni          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Manifestari internationale          "},
{"titlu": "\r\n        \r\n    Institutul Limbii Rom\u00e2ne          "},
{"titlu": null},
{"titlu": null},
{"titlu": null},
{"titlu": "Proiect Hot\u0103r\u00e2re de Guvern\u00a0privind \u00eenfiin\u0163area, organizarea \u015fi func\u0163ionarea Institutului Na\u0163ional de Cercetare-Dezvoltare pentru Protec\u0163ia Plantelor Bucure\u015fti ca institut na\u0163ional de cercetare-dezvoltare, precum \u015fi pentru actualizarea datelor de patrimoniu"},
{"titlu": "Proiect Hot\u0103r\u00e2re de Guvern\u00a0pentru modificarea \u0219i completarea HG nr. 1308/1996 privind \u00eenfiin\u021barea Institutului Na\u021bional de Cercetare-Dezvoltare pentru Ma\u0219ini \u0219i Instala\u021bii destinate Agriculturii \u0219i Industriei Alimentare \u2013 INMA \u0219i actualizarea datelor de patrimoniu"},
{"titlu": "Proiect Hot\u0103r\u00e2re de Guvern\u00a0privind completarea \u0219i modificarea anexei nr. 8 la Hot\u0103r\u00e2rea Guvernului nr. 1705/2006 pentru aprobarea inventarului centralizat al bunurilor din domeniul public al statului"},
{"titlu": "Proiect Hot\u0103r\u00e2re de Guvern privind aprobarea Registrului Na\u021bional al Calific\u0103rilor"},
{"titlu": "Proiect de\u00a0Ordonan\u021b\u0103 de Urgen\u021b\u0103\u00a0de\u00a0 modificare \u0219i completare a Legii nr. 235/2010 pentru acordarea burselor de\u00a0 merit olimpic interna\u021bional elevilor premia\u021bi la olimpiadele \u0219colare interna\u021bionale"},
{"titlu": "Proiect Hot\u0103r\u00e2re de Guvern pentru stabilirea metodologiei de calcul \u0219i a tarifului maxim per kilometru aferent abonamentului de transport prev\u0103zut la alin.(3) al art.84 din Legea nr.1/2011 a educa\u021biei na\u021bionale"},
{"titlu": "Proiect de Hot\u0103r\u00e2re pentru modificarea \u0219i completarea Normelor metodologice de aplicare a Legii nr. 213/2004 privind exercitarea profesiei de psiholog cu drept de liber\u0103 practic\u0103, \u00eenfiin\u0163area, organizarea \u015fi func\u0163ionarea Colegiului Psihologilor din Rom\u00e2nia, aprobate prin Hot\u0103r\u00e2rea Guvernului nr. 788/2005"},
{"titlu": "Proiect de Lege\u00a0privind \u00eenfiin\u021barea \u0218colii Normale Superioare din Bucure\u0219ti"},
{"titlu": "Proiect de Hot\u0103r\u00e2re de Guvern\u00a0privind asisten\u0163a acordat\u0103 de c\u0103tre statul rom\u00e2n cu titlu gratuit pentru Afganistan, \u00een vederea form\u0103rii de speciali\u015fti \u00een domenii de interes pentru acest stat"},
{"titlu": "Proiect de Hot\u0103r\u00e2re de Guvern pentru modificarea \u015fi completarea Hot\u0103r\u00e2rii Guvernului nr. 44/2016 privind organizarea \u015fi func\u0163ionarea Ministerului Educa\u0163iei Na\u0163ionale \u015fi Cercet\u0103rii \u015etiin\u0163ifice, cu modific\u0103rile \u015fi complet\u0103rile ulterioare"},
{"titlu": "Proiect de Hot\u0103r\u00e2re pentru stabilirea contribu\u0163iei financiare a Rom\u00e2niei \u00een anul 2016 la programele op\u0163ionale ale Agen\u0163iei Spa\u0163iale Europene (ESA)"},
{"titlu": "Proiect de Hot\u0103r\u00e2re\u00a0pentru modificarea \u015fi completarea Hot\u0103r\u00e2rii Guvernului nr. 1401/2009 privind \u00eenfiin\u021barea, organizarea \u015fi func\u0163ionarea Centrului Na\u021bional de Evaluare \u0219i Examinare \u015fi pentru modificarea Hot\u0103r\u00e2rii Guvernului nr. 44/2016 privind organizarea \u0219i func\u021bionarea Ministerului Educa\u021biei Na\u021bionale \u0219i Cercet\u0103rii \u0218tiin\u021bifice"},
{"titlu": "Proiectul de Hotarare pentru modificarea Hotararii de Guvern nr. 1062/2012 privind modalitatea de subventionare de catre stat a costurilor pentru elevi care frecventeaza invatamantul profesional"},
{"titlu": "Proiectul de Lege\u00a0privind\u00a0\u00eenfiin\u0163area Universit\u0103\u0163ii Adventus din Cernica"},
{"titlu": "PROGRAMUL PENTRU \u0218COLI - proiect propus consult\u0103rii publice, privind implementarea programului de distribuire a fructelor, legumelor, laptelui \u0219i produselor lactate \u00een unit\u0103\u021bile de \u00eenv\u0103\u021b\u0103m\u00e2nt preuniversitar."},
{"titlu": "Proiectul de Hot\u0103r\u00e2re a Guvernului pentru modificarea \u0219i completarea HG 376/2016 privind aprobarea Nomenclatorului domeniilor \u015fi al specializ\u0103rilor/programelor de studii universitare \u015fi a structurii institu\u0163iilor de \u00eenv\u0103\u0163\u0103m\u00e2nt superior pentru anul universitar 2016 - 2017"},
{"titlu": "Proiectul de Hot\u0103r\u00e2re a Guvernului \u00a0pentru modificarea completarea HG 402/2016 privind domeniile \u015fi programele de studii universitare de master acreditate \u015fi num\u0103rul maxim de studen\u0163i ce pot fi \u015fcolariza\u0163i \u00een anul universitar 2016 \u2013 2017"},
{"titlu": "Proiect de Hot\u0103r\u00e2re privind \u00eenscrierea unor imobile \u00een inventarul centralizat al bunurilor din domeniul public al statului, imobile aflate \u00een administrarea Ministerului Educa\u021biei Na\u021bionale \u0219i Cercet\u0103rii \u0218tiin\u021bifice prin Universitatea Maritim\u0103 din Constan\u021ba, institu\u021bie care func\u021bioneaz\u0103 \u00een coordonarea ministerului"},
{"titlu": "Proiect de Hot\u0103r\u00e2re pentru aprobarea Normelor metodologice privind aplicarea prevederilor din Ordonan\u021ba de urgen\u0163\u0103 a Guvernului nr. 57/2015 privind salarizarea personalului pl\u0103tit din fonduri publice in anul 2016"},
{"titlu": "Propunere de Ordonan\u0163\u0103 de urgen\u0163\u0103 privind aprobarea Programului na\u0163ional de acordare a unui supliment alimentar sub forma unui pachet alimentar sau a unei mese calde pentru elevii din \u00eenv\u0103\u0163\u0103m\u00e2ntul primar \u015fi gimnazial de stat"},
{"titlu": "PROIECT - REGULAMENTUL DE ORGANIZARE \u015eI FUNC\u0162IONARE A UNIT\u0102\u0162ILOR DE \u00ceNV\u0102\u0162\u0102M\u00c2NT PREUNIVERSITAR "},
{"titlu": "Proiect de Hot\u0103r\u00e2re de Guvern privind adoptarea Normelor metodologice de aplicare a Legii nr. 85/2016 "},
{"titlu": "Proiect de Hot\u0103r\u00e2re de Guvern privind modificarea anexei nr. 8 la Hot\u0103r\u00e2rea Guvernului nr. 1705/2006 pentru aprobarea inventarului centralizat al bunurilor din domeniul public al statului"},
{"titlu": "Proiect Statutul Elevului"},
{"titlu": "Proiect de Hot\u0103r\u00e2re de Guvern pentru modificarea \u0219i completarea Hot\u0103r\u00e2rii Guvernului nr. 1773/2004"},
{"titlu": "Proiect de Hot\u0103r\u00e2re de Guvern pentru modificarea \u0219i completarea Hot\u0103r\u00e2rii Guvernului nr. 984/1999"},
{"titlu": "Proiect de Hot\u0103r\u00e2re de Guvern pentru modificarea \u0219i completarea Hot\u0103r\u00e2rii Guvernului nr. 1315/1996"},
{"titlu": "Proiect de Hot\u0103r\u00e2re de Guvern privind modificarea H.G. nr. 788/2005 pentru aprobarea Normelor metodologice de aplicare a Legii nr. 213/2004 privind exercitarea profesiei de psiholog cu drept de liber\u0103 practic\u0103, \u00eenfiin\u021barea, organizarea \u0219i func\u021bionarea Colegiului Psihologilor din Rom\u00e2nia \u0219i coresponden\u021ba aferent\u0103 elabor\u0103rii acestuia"},
{"titlu": "Proiect de Hot\u0103r\u00e2re de Guvern privind modificarea anexei nr. 3 la Normele metodologice pentru aplicarea Legii nr. 269/2004 privind acordarea unui ajutor financiar \u00een vederea stimul\u0103rii achizi\u0163ion\u0103rii de calculatoare, aprobat\u0103 prin Hot\u0103r\u00e2rea Guvernului nr. 1294/2004"},
{"titlu": "Proiect de Hot\u0103r\u00e2re de Guvern privind aprobarea bugetului de venituri \u015fi cheltuieli pe anul 2016 al Societ\u0103\u0163ii Comerciale \u201eInstitutul de Cercet\u0103ri \u00een Transporturi \u2013 INCERTRANS\u201d S.A., aflat\u0103 sub autoritatea Autorit\u0103\u021bii Na\u021bionale pentru Cercetare \u0218tiin\u021bific\u0103 \u0219i Inovare"},
{"titlu": "Proiect de Hot\u0103r\u00e2re privind modificarea anexei nr. 8 la Hot\u0103r\u00e2rea Guvernului nr. 1705/2006 pentru aprobarea inventarului centralizat al bunurilor din domeniul public al statului"},
{"titlu": "Proiect de Hot\u0103r\u00e2re de Guvern pentru aprobarea organiz\u0103rii \u0219i func\u021bion\u0103rii sistemelor informatice pentru finan\u021barea, analiza statistic\u0103 \u0219i prognoza din \u00eenv\u0103\u021b\u0103m\u00e2ntul superior"},
{"titlu": "Proiect de Hot\u0103r\u00e2re de Guvern privind cadrul institu\u0163ional de gestionare a programului Erasmus+ \u00een Rom\u00e2nia"},
{"titlu": "Proiect de Hot\u0103r\u00e2re de Guvern privind aprobarea con\u0163inutului \u015fi formatului actelor de studii care vor fi eliberate absolven\u0163ilor ciclului II - studii universitare de master \u0219i absolven\u0163ilor profesiilor reglementate"},
{"titlu": "Proiect de Hot\u0103r\u00e2re de Guvern pentru modificarea \u0219i completarea Hot\u0103r\u00e2rii Guvernului nr. 44/2016 privind organizarea \u015fi func\u0163ionarea Ministerului Educa\u0163iei Na\u0163ionale \u015fi Cercet\u0103rii \u015etiin\u0163ifice"},
{"titlu": null},
{"titlu": null},
{"titlu": "Agenda public\u0103"},
{"titlu": "Organigram\u0103"},
{"titlu": "Vechile site-uri www.edu.ro"},
{"titlu": "Harta site-ului"},
{"titlu": "www.gov.ro"},
{"titlu": "Proiecte acte normative"},
{"titlu": "Date deschise"},
{"titlu": "Declara\u021bie de avere \u0219i interese"},
{"titlu": "Termeni \u0219i condi\u021bii"},
{"titlu": "Protec\u0163ia Datelor Personale"}
]